預測聽日升定跌

4月5日 升

信者得救

呢2日都會陰升

升

預測左未？定你收左市先預測果日嘅市

4月6日 跌

信者得救

升2百左右

中！

師父話跌

4月7日
侵侵同習總達成共識利好市場
升！